Kingsman 3 要拍了

'Kingsman 3' Set To Shoot 'Back-To-Back' With Prequel Film In 2019

Director/producer Matthew Vaughn's long-awaited threequel, 'Kingsman 3', is reportedly set to start shooting in January 2019

The Kingsman film series has turned out to be somewhat of a sleeper hit over the years, so fans will no doubt be delighted to know that the long-awaited threequel, Kingsman 3, is reportedly set to start shooting in January 2019.

But the good news doesn't end there - apparently director/producer Matthew Vaughn also wants to shoot the film back-to-back with a planned prequel feature and is planning an eight-hour TV series.

According to Movieweb, Vaughn - who detailed his plans to expand the Kingsman franchise back in June - added to this with the recent announcement of the spinoff show, which he intends to center around the American Statesman introduced in last year's Kingsman: The Golden Circle.

With regards to the threequel, the film will see Taron Egerton return as Gary 'Eggsy' Unwin - the roadman-turned-gentleman-spy and member of the British spy agency The Kingsman.

Vaughn also revealed to That Hash Tag Show that he's been collaborating with Jane Goldman for the script, which will wrap up the narrative between Eggsy and Colin Firth's OG Kingsman Harry Hart and see Channing Tatum return as the US Special Agent.

Two new characters are set to join the team too - a teen named Conrad and an uncast older male lead, though it is rumored the studio is eyeing Brit actor Ralph Fiennes for the role.

Conrad is described as a young, cocky and charming son of a British Duke who is eager to find a way to serve his country.

The third installment to the Kingsman films comes off the back of the success of the first two, Kingsman: The Secret Service and Kingsman: The Golden Circle, which have grossed over $823 million collectively worldwide.

Regarding the planned prequel film, Vaughn's already got a title - Kingsman: The Great Game - with the story set to look back at the organisation in the early 20th century.

Channing Tatum

人都死曬啦

唔好啦
第二集一加美國就已經無曬果種紳士味

無限續作

merlin

Channing Tatum

呢套堅正

講得啱
屌你美國佬成浸生番除

2已經變左普通美帝片咁

紳士代表英國，牛仔代表美國，本身個idea幾好

但係寫死曬啲kingsman就真係on99,最後頌要有條友牛仔變紳士

West Virginia

係咪想加句 只要有心人人都可以係食神

Mountain mama

Take me home

Channing and Colin

Country~~ road~~~~~~~~~

Btw第一集哥連費夫比人爆頭都可以吐便當
我諗寫返生merlin都唔出奇

現實中英國奶晒共 何來紳士味 正宗斯文敗類

正

希望做返第一集嘅水準

mola, Colin係教堂果幕黎得太震撼

呢個真

寫到kingsman勁廢
美國佬勁型

幾時加強國入去

功夫幫 要鬢辮

有畫面 又係霓虹燈招牌

人肉漢堡包

為死而死 幾時又復活

冇mark strong 既話仲好睇咩

明明一套英國特工片加咁多美國人落去把鬼咩

我要Merlin 返生呀！！！！

仲記得第一集係飛機睇 睇到嘩嘩聲好撚精彩
第二集已經有浸爛爛地為拍而拍味
第三集係消費緊d觀眾

都唔奇

冇咗Roxy 仲有咩可留戀

唔通又食中國元素 加中國才子！？

其實第二集真係好普通
之後仲要死撚晒d人

到依家都接受唔到Harry爆頭都可以返生,仲要做傻仔,情願佢死咗仲好

如果牛仔阿頭係夏里遜福,個觀惑就fit晒

算啦 第二集已覺得好垃圾

Manners maketh man

下集Kingsman with China kung fu

第二集有冇你地講到咁差呀，不過真係冇kingsman味

我對第2集既印象就係Channing Tatum碌鳩真係好大

幾時拍番英倫味道呀

等睇Merlin 返生

用功夫名分agent

詠春
太極
五形拳

好柒

賣涼茶

golden circle好一般

第2集加入美帝元素成套柒哂

Do you know what that means?

梗係用招式啦

Jeff Bridges不知幾正

但係收手算啦好嗎，第二集已經唔係嗰回事

本身第一集完左佢咪算囉
第二集已經開始爛, 竟然仲拍第三集

第一集真係高質既.
第二集一開始就殺晒第一集啲人, 然後仲要溝美國佬

隻八哥

Then let me teach you a lesson.

第一集連奸角都好有魅力
Mother fucker

成套戲都精心設計帶出紳士要有咩行為果種感覺.
好有味道. 第2集我覺得係爛片多. 不過幾鍾意佢打交果陣啲鏡頭運用

我覺得第二集d打戲仲好睇過第一集

都係一好d

同意
第一集講黎講去都係得Harry教堂場戲
同埋爆頭經典場面 (唔算打戲)
第二集打戲係多好多而且係好睇

根本套戲係想睇英國特工既殺人手法優雅同對危機睿智
如果真係想為睇打既可以一定揀kingsman

唔一定*

垃圾戲

特工主題片黎講係幾新穎既，又比佢開創到條路出黎

Merlin同Roxy

睇左2先睇1, 所以唔覺得2好差
不過啲人都死哂啦, 美國班友又硬鳩鳩咁
以為會有多戲份條友,點知一瞓就瞓左成集咁濟
反而鐘意佢個總統人格設定
唔理啲吸毒友, 幫社會清左一班毒蟲
呢個IDEA幾好

你講得岩
只係覺得2無D人講到咁差咁爛, 只係1太好睇
講真2有得睇eggsy同harry拍住上已經好撚正

你個名

btw 一都係爛鳩成長

2最正就係最尾兩師徒打大佬
打完一個仲有隱藏boss
好似打機咁

不過都唔及1最後爆頭嗰度
好誇張但好撚正

今集係咪有PIZZAMAN啊?

爆頭嗰度，跟住SJ 見血即嘔 好撚好笑

第一集最終戰都好好睇
但第二集都唔差
牛仔佬玩鞭型到仆街
一開始飛車戰真係正到痴線
同二五仔打個兩場都唔差